廿幾歳既你至今最大既成就係咩？

冇 一事無成

游得快過其它幾億條精子

食女無數

破咗三條女處

做左廿一年人仲捱得住未死

爸爸做咩唔要我

問心無愧

利申: 零成就

乜破人處就要做爸爸 ？